[求list] 用黎開台直播打機

近排直播成日死機，一係就有人聲冇game聲
Budget大約10000

收皮

加多5000應該得

依家D人好惡

揾誠哥trade

直播踩地雷啦你

導人向善啦

砌左都無用啦 你都唔合作

Help

宜家果部咩spec

一野轟爆宜家個部先啦